# Article L3142-64-1

Les maires et les adjoints au maire, les présidents et les vice-présidents de conseil départemental , les présidents et les vice-présidents de conseil régional bénéficient des dispositions des articles L. 3142-70 à L. 3142-74 dans les conditions prévues, respectivement, aux articles L. 2123-9, L. 3123-7 et L. 4135-7 du code général des collectivités territoriales.
